有冇人用BINANCE 炒CC

呢排升咁多，大家點睇，幾時沽貨